問人哋可以幫我哋做咩之前，問吓自己有乜嘢要做咗先

做伸手黨，完全靠人哋就即係放棄自己保護自己，本身就冇保護價值。只有自己都掙扎下，人哋先幫得落手。

心態準備好，思想準備好，身體準備好，時機一到就去做。

有錢出錢，有力出力。冒險搏殺、偵察、掠奪，穩固後方、保護婦孺身心健康。

戰爭到來之時，只有喺突然崩塌嘅瓦礫狹縫之中生存到嘅人先有資格講自由，先有資格統治。